我敢講而家聲優界黎講茅野愛衣係最色情既聲優

30歲如狼似虎

茅野 最多都係熟女feel 個色情味道唔夠濃

反而上坂一舉手 一投足 都充滿意淫同極度色情的味道

上坂呢d太刻意

你鐘意呢type?

唔通d平胸mk妹呀？

我晚晚都餵飽佢

大西...

30歲嘅精靈

大西呢d一般貨色唔值一提

又反住推

你收皮 再黑就唔好怪我不留手了

茅野要剪頭毛了

勾引後生仔

如果真心 堅sad

一切都係我既錯

你懂個屁

唔好咁啦 人各有志

明既人會明

QQ
又一個中咒

上坂